有冇人睇左被消失的公義？

嚟緊諗住睇依套，睇劇情好似幾吸引
但係又冇乜人討論咁

因為我地日日都睇緊

唔多唔少係因為依啲原因

睇左 算幾有意思
揭露真相開始幾好睇

可能前段悶 有兩公婆睇睇下走左

無辦法 無乜院線上
又唔係咩大作 少人討論都正常

其實幾啱依家睇

今日睇左，又唔會覺得悶
回憶嗰part睇到好sad

睇左 我散場諗如果我係個老豆臨被處決前會點做

求情？同佢死過？諗計講服佢唔殺你？

我硬係覺得佢老豆臨死前望住個仔係想同佢講我愛你

Werner Ziiiiegler